[Blackpink]我老友jennie哭哭打氣區...18+

哭哭喔...點解咁對佢..
如題...18+

嘴唇很性感

好正..好qq

哇我抽插佢嘴仔

冇人叫佢上連登 抵佢死

笑死me

牙KAI安慰佢

dllm邊個蝦我老婆

連登有我幫佢打氣 佢上黎睇下我好正常姐

佢就係俾你條性癮狗嚇親

下 我同佢真係fd黎

哇我抽插你嘴仔

禾刀G 持珍妮
明明又靚又QQ
D人為反而反

躝啦傻鳩

鯰魚

我老友🚬🚬🙏🏻😢

#15弱智仔

唔笑又賴落黑粉到

#18傻鳩

邊個再黑我jen jen
我見一個打死一個

屌你老母

黑我bp者雖遠必誅

咁惡？

講中重點

芝士漢堡

blackpinkbot verson 12.2 beta
launching? (y/n)
y

auto reply: active

請我食?

print(rainbowjennie)

樓上浸毒味搞到我打左個突😰

樓上陣酸餿味驚動左我

黑粉遭黑粉攻擊

ho ball

我火車便當jennie

jennie happy birthday

珍妮生日快樂🎂🎊

我生日中出jennie

唔另開生日post= =? 想睇

新會然?
blackpink照華人文法係要掉轉來譯，對應嘅詞語即係”粉墨“
想知點解就去李斯post了解下

都一樣係關於jennie既post 冇所謂吧==
知道佢生日既都會幫佢慶祝的

#AngelJennieDay

feel到牙煎應該啪咗藥..

咩藥?

偉哥

講乜能野阿 咪亂講野啦==

佢同你一樣

我開左bot推文 ,依家手動mode同你吹下水